[{"question": "https://www.zhihu.com/question/31224413", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31224413/answer/398703422", "content": "\n\u6210\u5e74\u7684\u65f6\u5019\u62c9\u5c4e\u62c9\u5728\u8eab\u4e0a\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279608151", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279608151/answer/408906128", "content": "\n\u5c0f\u65f6\u5019\u505a\u4e86\u6574\u5bb9\uff0c\u957f\u5927\u4e4b\u540e\u5bb9\u8c8c\u4f1a\u53d8\u6210\u4ec0\u4e48\u6837\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275612174", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275612174/answer/399455248", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u7ed9\u5973\u5b69\u5b50\u5728\u8c08\u604b\u7231\u4e2d\u7684\u5fe0\u544a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23078507", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23078507/answer/423894921", "content": "\n\u5927\u5b66\u5bdd\u5ba4\u91cc\u53d1\u73b0\u5ba4\u53cb\u5077\u4e1c\u897f\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24906516", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24906516/answer/410372786", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u7981\u6bd2\u529b\u5ea6\u5f88\u5927\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37455810", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37455810/answer/377923599", "content": "\n\u7ae5\u5e74\u9634\u5f71\u771f\u7684\u4f1a\u76f8\u968f\u4e00\u751f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275251667", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275251667/answer/390041489", "content": "\n\u56fd\u5185\u54ea\u4e9b\u5927\u5b66\u5bbf\u820d\u6761\u4ef6\u5dee\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278071372", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278071372/answer/398156809", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u5973\u751f\u600e\u6837\u624d\u7b97\u89c1\u8fc7\u4e16\u9762\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40310526", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40310526/answer/419053207", "content": "\n\u5927\u5bb6\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7ecf\u5e38\u53bb\u591c\u5e97\u7684\u5973\u5b69\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20007972", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20007972/answer/382934452", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u6559\u80b2\u6700\u5927\u7684\u5931\u8d25\u5728\u54ea\u91cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275470985", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275470985/answer/419281224", "content": "\n\u667a\u5546\u88ab\u4fae\u8fb1\u7684\u611f\u89c9\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60570808", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60570808/answer/415434041", "content": "\n\u5982\u679c\u7a81\u7136\u51fa\u73b05000\u4e07\u53ea\u9738\u738b\u9f99\uff0c\u968f\u673a\u5206\u5e03\u4e16\u754c\u5404\u5730\uff0c\u4f1a\u5bf9\u4eba\u7c7b\u4ea7\u751f\u4ec0\u4e48\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269393288", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269393288/answer/400154516", "content": "\n\u9ad8\u4e2d\u751f\u4ec0\u4e48\u624d\u53eb\u6709\u5929\u8d4b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268450915", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268450915/answer/400393429", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u60ca\u8273\u5230\u7684\u540d\u5b57\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60059504", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60059504/answer/404651399", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u597d\u770b\u7684\u9002\u5408\u7537\u751f\u7684\u5fae\u4fe1\u5934\u50cf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274835060", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274835060/answer/385481784", "content": "\n\u5982\u4f55\u7528\u514b\u82cf\u9c81\u98ce\u683c\u63cf\u8ff0\u4e00\u4e2a\u5e38\u89c1\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278203150", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278203150/answer/407982695", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0a\u4ebf\u5e74\u7684\u6050\u9f99\u6ca1\u6709\u4ea7\u751f\u6587\u660e\uff0c\u4e24\u767e\u4e07\u5e74\u7684\u4eba\u7c7b\u5374\u4ea7\u751f\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25419281", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25419281/answer/392934790", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u706b\u8f66\u7968\u5b9e\u540d\u5236\u8fd9\u4e48\u4e45\u4e86\uff0c\u9ec4\u725b\u8fd8\u8fd9\u4e48\u7316\u7357\uff0c\u9ec4\u725b\u4eec\u662f\u600e\u4e48\u5728\u5b9e\u540d\u5236\u60c5\u51b5\u4e0b\u4e70\u5230\u7968\u5e76\u51fa\u552e\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269666987", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269666987/answer/408339188", "content": "\n\u5927\u5b66\u56db\u5e74\uff0c\u4f60\u6700\u4e0d\u80fd\u7406\u89e3\u5ba4\u53cb\u505a\u8fc7\u4ec0\u4e48\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281773211", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281773211/answer/424998095", "content": "\n2018 \u5e74\u9ad8\u8003\u6210\u7ee9\u51fa\u7089\uff0c\u4f60\u60f3\u8bf4\u4e9b\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268679446", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268679446/answer/425577799", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u7cbe\u5f69\u7684\u6253\u6597\u7247\u6bb5\u4ee4\u4f60\u5ff5\u5ff5\u4e0d\u5fd8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267353344", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267353344/answer/415654564", "content": "\n\u521a\u53d1\u5c04\u5b8c\u7684\u5b50\u5f39\u5f39\u58f3\u6e29\u5ea6\u6709\u591a\u9ad8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274327410", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274327410/answer/425813570", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u4e0d\u6309\u5957\u8def\u51fa\u724c\u300d\u7684\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276520698", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276520698/answer/389272266", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u90a3\u4e48\u591a\u4eba\u529d\u8003\u751f\u9ad8\u8003\u6709\u5927\u5b66\u80fd\u4e0a\u5c31\u4e0a\u522b\u590d\u8bfb?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48846518", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48846518/answer/407122816", "content": "\n\u5730\u5904\u5408\u80a5\u7684\u4e2d\u79d1\u5927\uff0c\u5b66\u751f\u7684\u773c\u754c\u548c\u601d\u7ef4\u4f1a\u53d7\u5230\u600e\u6837\u7684\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276984696", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276984696/answer/426147943", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6e05\u534e\u5927\u5b66\u5b66\u751f\u7d20\u98df\u534f\u4f1a\u5728\u6bcd\u4eb2\u8282\u5f53\u5929\u53d1\u5e03\u7684\u300a\u5979\u4e5f\u662f\u5988\u5988\u300b\u6d77\u62a5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/272311756", "answer": "https://www.zhihu.com/question/272311756/answer/366965296", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5fae\u4fe1\u6307\u7eb9\u652f\u4ed8\u5728 iPhone \u548c\u534e\u4e3a\u624b\u673a\u4e0a\u91c7\u7528\u53cc\u91cd\u6807\u51c6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280154736", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280154736/answer/425735201", "content": "\n\u7530\u4f73\u826f\u6700\u8fd1\u5728\u53a6\u5927\u600e\u4e48\u6837\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268256721", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268256721/answer/337015379", "content": "\n\u7537\u5b50\u79f0\u201c\u5357\u4eac\u674030\u4e07\u592a\u5c11\u201d\u88ab\u62d8 \u83b7\u91ca\u540e\u53d1\u89c6\u9891\u8fb1\u9a82\u4e3e\u62a5\u8005\u2026\u2026\u4ed6\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6562\u5982\u6b64\u7316\u72c2\u7684\u6311\u6218\u5927\u4f17\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56184140", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56184140/answer/384222214", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u793e\u4ea4 app\u300cSoul\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274181549", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274181549/answer/412307562", "content": "\n30\u5c81\u8fd8\u4e0d\u7ed3\u5a5a\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276772910", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276772910/answer/411472965", "content": "\n\u65e5\u672c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u80fd\u6210\u4e3a\u5f3a\u56fd\uff0c\u6cf0\u56fd\u3001\u9a6c\u6765\u897f\u4e9a\u3001\u83f2\u5f8b\u5bbe\u3001\u5370\u5c3c\u8fd9\u4e9b\u5374\u4e0d\u80fd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281775096", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281775096/answer/425519888", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u9b45\u65cf\u674e\u6960\u5347\u4e3a CMO \u517c\u5e02\u573a\u4e2d\u5fc3\u9ad8\u7ea7\u526f\u603b\u88c1\uff0c\u6768\u67d8\u300c\u9000\u4f4d\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36603744", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36603744/answer/387696587", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e2d\u56fd\u5730\u57df\u9ed1\u603b\u6293\u7740\u6cb3\u5357\u548c\u4e1c\u5317\u4e0d\u653e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277308854", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277308854/answer/405978510", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u54ea\u4e9b\u300c\u795e\u914d\u97f3\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277308854", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277308854/answer/425377849", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u54ea\u4e9b\u300c\u795e\u914d\u97f3\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270392402", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270392402/answer/356924720", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u666e\u901a\u4eba\u4e00\u4e2a\u6708 3000 \u7f8e\u5143\u7684\u5de5\u8d44\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd8\u4f1a\u89c9\u5f97 iPhone X \u8d35\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/42489950", "answer": "https://www.zhihu.com/question/42489950/answer/350516119", "content": "\n\u5f53\u4ee3\u5973\u827a\u4eba\u8c01\u6700\u9002\u5408\u6f14\u6797\u9edb\u7389\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264142778", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264142778/answer/425063993", "content": "\n\u5982\u679c\u5357\u5b8b\u65f6\u671d\u5ef7\u4e0a\u4e0b\u4e00\u5fc3\u4e3b\u6218\uff0c\u6709\u591a\u5c11\u80dc\u7b97\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281862566", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281862566/answer/425522231", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6613\u51ef\u8d44\u672cCEO\u738b\u5189\uff1a\u589e\u91cf\u8d44\u91d1\u65ad\u5d16\u5f0f\u4e0b\u8dcc\uff0c\u4e00\u7ea7\u5e02\u573a\u4f30\u503c\u8c03\u6574\u5728\u5373\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61413926", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61413926/answer/424650644", "content": "\n\u67e5\u9ad8\u8003\u6210\u7ee9\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26452022", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26452022/answer/425217610", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u73b0\u5728\u7684\u5927\u5b66\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266903874", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266903874/answer/401084771", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7528\u76d7\u7248 Windows \u548c\u529e\u516c\u8f6f\u4ef6\uff0c\u5374\u5728 Steam \u4e0a\u82b1\u4e86\u51e0\u5343\u5143\u4e70\u6e38\u620f\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49188668", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49188668/answer/424643006", "content": "\n\u54ea\u79cd\u7c7b\u578b\u7b97\u662f\u4e2d\u56fd\u5f0f\u6807\u51c6\u5e05\u54e5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278540617", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278540617/answer/412084237", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48lol\u804c\u4e1a\u8054\u8d5b\u5f88\u5c11\u770b\u5230\u77f3\u5934\u6728\u6728\u4e4b\u7c7b\u53f2\u8bd7\u7ea7\u522b\u7684\u56e2\u63a7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277308854", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277308854/answer/424624218", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u54ea\u4e9b\u300c\u795e\u914d\u97f3\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58896903", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58896903/answer/382030477", "content": "\n\u73b0\u5728\u7684\u7537\u751f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u8ffd\u6c42\u5973\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281900024", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281900024/answer/424054610", "content": "\n\u5982\u4f55\u7528\u5341\u5206\u4e2d\u4e8c\u7684\u65b9\u5f0f\u89e3\u6570\u5b66\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53167401", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53167401/answer/422262512", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7535\u89c6\u5267\u300a\u6276\u6447\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33734678", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33734678/answer/417627444", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u8ba9\u4f60\u76f8\u89c1\u6068\u665a\u7684 iPhone \u4f7f\u7528\u6280\u5de7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268174064", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268174064/answer/385333838", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7a33\u4e2d\u5e26\u76ae\u7684\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280846565", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280846565/answer/423684223", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5de5\u5382\u7684\u5de5\u670d\u4e00\u822c\u662f\u84dd\u8272\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22259244", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22259244/answer/374104358", "content": "\n\u5f88\u591a\u5927\u9f84\u5269\u5973\u5634\u4e0a\u8bf4\u7684\u8981\u6c42\u5e76\u4e0d\u9ad8\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd8\u662f\u627e\u4e0d\u5230\u7537\u670b\u53cb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275470792", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275470792/answer/381880566", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u603b\u8bf4\u8001\u5e08\u662f\u8721\u70db\uff0c\u71c3\u70e7\u81ea\u5df1\uff0c\u7167\u4eae\u5b66\u751f\u3002\u4ed6\u4eec\u505a\u8001\u5e08\u662f\u4e3a\u4e86\u6323\u94b1\u7684\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280154736", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280154736/answer/412117086", "content": "\n\u7530\u4f73\u826f\u6700\u8fd1\u5728\u53a6\u5927\u600e\u4e48\u6837\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280673037", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280673037/answer/415325458", "content": "\n\u6211\u8ba4\u4e3a\u4e0d\u5316\u5986\u7684\u5973\u751f\u6bd4\u5316\u5986\u597d\u770b\uff0c\u662f\u4e0d\u6b63\u5e38\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279897439", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279897439/answer/411494563", "content": "\n\u5982\u679c\u8001\u864e\u7ad9\u7740\u4e0d\u52a8\uff0c\u5dc5\u5cf0\u65f6\u671f\u7684\u6cf0\u68ee\u3001\u674e\u5c0f\u9f99\u80fd\u628a\u8001\u864e\u51fb\u6655\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276716686", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276716686/answer/418711987", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5fae\u8f6f\u5c31\u662f\u4e0d\u6539\u5e7f\u53d7\u8bdf\u75c5\u7684 Windows 10 \u81ea\u52a8\u66f4\u65b0\u673a\u5236\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62202919", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62202919/answer/417512130", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6211\u519b\u4e0d\u914d\u53d1\u9632\u5f39\u8863\uff1f\u5355\u5175\u88c5\u5907\u51e0\u5341\u5e74\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd8\u8fd9\u4e48\u843d\u540e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66286853", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66286853/answer/421863739", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5982\u4eca\u201c\u4e07\u7269\u7686\u53ef\u5a18\u5316\u201d\u7684\u73b0\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281537293", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281537293/answer/422188737", "content": "\n\u5982\u4f55\u7406\u89e3\u590f\u866b\u4e0d\u53ef\u8bed\u4e8e\u51b0\uff0c\u4e95\u86d9\u4e0d\u53ef\u8bed\u4e8e\u6d77\uff0c\u8fd9\u53e5\u8bdd?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281744464", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281744464/answer/422070252", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u65b0\u52a0\u5761\u4e00\u4e2d\u56fd\u670d\u52a1\u751f\u4e0d\u4f1a\u8bf4\u82f1\u6587\u906d\u5ba2\u4eba\u8bad\u65a5?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276696113", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276696113/answer/406083399", "content": "\n\u4f60\u8eab\u8fb9\u6709\u54ea\u4e9b\u5b66\u9738\u88ab\u5b66\u795e\u79d2\u6740\u7684\u65f6\u5019\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27191586", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27191586/answer/417227846", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u4eba\u8ba4\u4e3a Google \u91cd\u56de\u4e2d\u56fd\u5e02\u573a\u5c31\u4e00\u5b9a\u80fd\u6253\u8d25\u767e\u5ea6\uff1f\u8fd9\u4e00\u5224\u65ad\u662f\u5426\u6b63\u786e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263748930", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263748930/answer/410502337", "content": "\n\u5728\u98de\u673a\u4e0a\u4f60\u90fd\u505a\u8fc7\u6216\u9047\u5230\u8fc7\u4ec0\u4e48\u795e\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276293140", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276293140/answer/420505476", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7f8e\u5267\u300a\u897f\u90e8\u4e16\u754c\u300b\u7b2c\u4e8c\u5b63\u7b2c\u4e5d\u96c6\uff08S02E09\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/273976997", "answer": "https://www.zhihu.com/question/273976997/answer/379622432", "content": "\nSwitch \u503c\u5f97\u4e70\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280094697", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280094697/answer/421395944", "content": "\n\u4f7f\u7528\u6781\u5176\u7ec6\u5c0f\u7684\uff081 \u7eb3\u7c73\uff09\u7684\u8db3\u591f\u7ed3\u5b9e\u7684\u7ebf\uff0c\u80fd\u5426\u5c06\u4eba\u4f53\u80a2\u4f53\u5207\u65ad\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266653373", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266653373/answer/336475544", "content": "\n\u4f60\u5f53\u5211\u8b66\u65f6\u6709\u54ea\u4e9b\u53ef\u6015\u7684\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267782048", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267782048/answer/335648579", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u89c6\u9891\u582a\u79f0\u6709\u6bd2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276314717", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276314717/answer/387720904", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u771f\u6b63\u7684\u6881\u5c71\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23185101", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23185101/answer/419745176", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8eab\u8fb9\u7684\u5927\u9f84\u5269\u5973\u5982\u6b64\u591a\uff0c\u5269\u7537\u5374\u5be5\u5be5\u65e0\u51e0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267001465", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267001465/answer/409111816", "content": "\n\u4f60\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8981\u5a36\u4e4c\u514b\u5170\u5973\u5b69\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279452363", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279452363/answer/418043168", "content": "\n\u9ad8\u4e8c\u4e86 \u6570\u5b66\u624d\u80fd\u8003\u4e00\u4f4d\u6570\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/44429036", "answer": "https://www.zhihu.com/question/44429036/answer/416581894", "content": "\n\u62fc\u591a\u591a\u5546\u57ce\u91cc\u9762\u7684\u5546\u54c1\u600e\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58674553", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58674553/answer/418797008", "content": "\n\u4e00\u5e74\uff0c\u4e00\u4e2a\u4eba\u7684\u753b\u6280\u53ef\u4ee5\u6709\u591a\u5927\u7684\u63d0\u5347?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263869559", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263869559/answer/417046533", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u864e\u7259\u4e3b\u64adcd\u9524\u77f3\u521b\u59cb\u4eba\uff0d\u9752\u86d9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51956694", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51956694/answer/414872456", "content": "\n\u738b\u601d\u806a\u5728\u73b0\u5b9e\u751f\u6d3b\u4e2d\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280864880", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280864880/answer/417521799", "content": "\n\u5c0f\u7c73\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u505a NEX\u7c7b\u4f3c\u7684\u7ed3\u6784 \uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62119482", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62119482/answer/410587337", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u4eba\u53ef\u4ee5\u6709\u591a\u53cd\u667a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280335101", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280335101/answer/416602104", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u7684\u5ec9\u4ef7\u822a\u7a7a\u80fd\u53d1\u5c55\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280666577", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280666577/answer/416377105", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e1c\u839e\u7406\u5de5\u5b66\u9662\u9093\u601d\u5609\u4f2a\u9020\u88ab\u54c8\u4f5b\u65af\u5766\u798f\u5f55\u53d6\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49275481", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49275481/answer/410394392", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u51e0\u5341\u4e07\u5e74\u524d\u7684\u9057\u8ff9\u90fd\u53d1\u6398\u5230\u4e86\uff0c\u5374\u627e\u4e0d\u5230\u8bc1\u660e\u590f\u5b58\u5728\u7684\u9057\u8ff9\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20425883", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20425883/answer/359721810", "content": "\n\u9c81\u8fc5\u548c\u5468\u4f5c\u4eba\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5931\u548c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275655239", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275655239/answer/413189142", "content": "\n\u56fd\u5bb6\u7535\u7f51\u5230\u5e95\u6709\u591a\u5f3a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270783764", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270783764/answer/412370554", "content": "\n\u8eab\u4e3a\u7a0b\u5e8f\u5458\u78b0\u5230\u6700\u5947\u8469\u7684\u9700\u6c42\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62166770", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62166770/answer/411627006", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e16\u754c\u5730\u7406\u51b7\u77e5\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21685011", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21685011/answer/409506425", "content": "\n\u52a0\u62ff\u5927\u600e\u4e48\u4e0d\u6015\u7f8e\u56fd\u4fb5\u7565\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265737798", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265737798/answer/396645398", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u70b8\u5f39\u4e00\u5b9a\u8981\u7559\u51fa\u51e0\u6761\u660e\u663e\u7684\u7ebf\u8ba9\u4eba\u62c6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268941711", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268941711/answer/408534833", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7f51\u6613\u6bcf\u5e74\u51fa\u90a3\u4e48\u591a\u624b\u673a\u6e38\u620f\uff0c\u5374\u6ca1\u6709\u50cf\u300a\u738b\u8005\u8363\u8000\u300b\u4e00\u6837\u4e00\u76f4\u706b\u4e0b\u53bb\u7684?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275460198", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275460198/answer/407363938", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u751f\u80b2\u7387\u4f4e\u5230\u4e86\u4ec0\u4e48\u5730\u6b65\uff1f\u4f1a\u6709\u4ec0\u4e48\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67669270", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67669270/answer/391941568", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4ec0\u4e48\u52a8\u7269\u662f\u56e0\u4e3a\u81ea\u5df1\u7684\u611a\u8822\u800c\u6b7b\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26541011", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26541011/answer/382922217", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u903c\u683c\u5f88\u9ad8\u7684\u5934\u50cf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21230100", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21230100/answer/371606778", "content": "\n\u6700\u597d\u7684\u7537\u58eb\u62a4\u80a4\u65b9\u6cd5\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46369483", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46369483/answer/393302180", "content": "\n\u54ea\u4e00\u523b\u8ba9\u4f60\u7ec8\u4e8e\u610f\u8bc6\u5230\u4e86\u548c\u5bf9\u65b9\u9636\u5c42\uff08\u9636\u7ea7\uff09\u4e0d\u540c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274034900", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274034900/answer/405583295", "content": "\n\u90a3\u4e9b\u72af\u7f6a\u88ab\u5224\u5341\u51e0\u5e74\u4e8c\u5341\u51e0\u5e74\u7684\u4eba\uff0c\u51fa\u72f1\u4e86\u4f1a\u600e\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264782941", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264782941/answer/342817003", "content": "\n\u88ab\u957f\u8f88\u770b\u89c1\u6253\u300c\u7edd\u5730\u6c42\u751f\u300d\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40039062", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40039062/answer/399506257", "content": "\n\u5982\u4f55\u7528\u4e00\u53e5\u8bdd\u5835\u6b7b\u7535\u8bdd\u9500\u552e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22531544", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22531544/answer/385019495", "content": "\n\u4f60\u7684\u7b2c\u4e00\u6b21\u4eb2\u543b\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277628970", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277628970/answer/397325433", "content": "\n\u4e3a\u4f55\u56fd\u5185\u8fd0\u52a8\u5458\u53d7\u4f24\u70ed\u8877\u4e8e\u53bb\u56fd\u5916\u624b\u672f\uff1f\n"}]